[Название задачи](https://devjira.skyeng.ru/browse/SCHOOL-)

Краткое описание изменений

---
Гайд для автора (удали перед созданием пулл-реквеста):

Перед отправкой на ревью пулл-реквеста, до нажатия кнопки Create, посмотри сам на свой пулл-реквест.

Убедись, что:
- пулл-реквест не содержит отладочного и закомментированного кода
- в пулл-реквесте не смешаны осмысленные правки и авто сгенерированные изменения (например, форматирование кода)
- пулл-реквест возможно прочитать. Чем больше пулл-реквест, тем больше нужно заботиться о его читаемости.

---
*Гайд для ревьюера*
[Чеклист для кодревью](https://confluence.skyeng.ru/display/INF/Code+review+checklist+Teachers)
